香港警察幾時喺美國大使館拘捕美國大使？喺醫院拘捕醫生？

果斷執法唔係‘法’外之地

但一定唔敢喺中聯辦果斷執‘法’

有拜登
咩都有可能

就算拘捕美國大使
拜登只會繼續關注

醫生係醫院犯法唔可以拉 要等佢收工行出黎先可以
好似係咁

犯咗由貪官編制既‘法’

哦

弊燈: 文化黎

去消防局拘捕消防員